一人一樣母親節送比阿媽既野

年年母親節年年都送花 你估真係個個都想收花咩 黎緊又就黎母親節 大家不如講下打算送乜比阿媽或者提議下 等我唔洗諗到波都就爆

肥仔波都會爆？

大就會爆咖喇

認真答你
我送護膚品化妝品